［8月5罷工］馬會同事入嚟

大家好！馬會雖然人多，但只有個別部門有工會，令同事嘅力量分散，呢個gp嘅作用就係集合各部門同事，俾大家知道you are not alone之餘，有關85罷工大家部門有咩消息、或者上司有咩無理要求、甚至大家有咩行動想發起，都可以喺TG grouo分享

馬會與你同心同步同罷工

體諒下 係街 臨時臨急問人借紙借筆

馬會同事ho ball

唔賭馬唔賭波
不過支持

入gp 入gp 入gp

G持

我要罷工

嘩屌你老母咁快比人染紅

光復香港時代革命

佢地覺得點解會要求政府釋放示威者
問題係佢地唔知我地冇公平審判

入group 呀
記得set 返privacy

鬼佬老細支持，但dept head 深藍